廢佬點解死極都仲有

岩岩經過公園
見到個死廢佬企係一班踢緊波既小朋友旁邊
有個小朋友唔小心踢咗去佢到
個死廢佬接住咗個波
之後講
：邊個踢個波過黎 死仔 邊個踢過黎 再踢過黎我打死你地

推